收airpod做聖誕禮物送人

有無巴打有多 想收黎送比自己

$1750, 可今明兩日屯門市中心交易。

巴打有無得出d呀今日 最多我加錢俾你

Sorry! 剛剛準備灣仔離開。

如屯門有意Email我

allegrohk@gmail.com

走到去邊 有帶喺身？我可以喺地鐵搵你？

準備上車啦！你幾耐到灣仔？

我三個字左右會到堅尼地

三個字到灣仔就等你姐...

巴打如果唔趕 可唔可以等我

無辦法 住華富 與世隔絕

Sorry! 同老婆一齊幫唔到你。

已經廢撲緊去

唔駛啦！已上巴士回屯門中

好啦

先達有喎

我寧願益巴打

好凍，攬住我

爸打。我有！ 南區人 👋 我現在交收

我現在香港仔，交收
1750$ 有意

Email 我 grwq636@icloud.com

sorry呀各位巴打 多謝大家嘅關注 已經有巴打賣咗俾我

Enjoy!!!

南區巴打前來恭喜

濃厚嘅科技感 一副不敗嘅身軀 好扎實 好有旗艦感 屏幕同機身嘅縫合完美 apple 暫時喺俾我最有安全感嘅珍品

Ray ma